聖誕節約左女朋友扑野

諗起你班連登仔要係屋企打飛機
真係嘻一聲笑左出黎

嘻嘻

係威嘅

扑野都要約

平安夜我屌你條女先第日到你

關我撚事？

嘿嘿

你女友我SP

Ps佢菊花都比我開發埋